跪求砌機list

以前自己鳩砌左部機

CPU：intel i5-6500
顯示卡：gtx1060 6GB
老母板：MSI H110M Pro-VD PLUS
牛：Antec VPF 450W ATX powersupply
ram:Team 8G D4-2133
機箱：垃圾廉價冇牌子機箱
SSD：samsung 860 EVO 250GB
HDD：WD Blue 1TB SATA3

玩開apex gta等等
近排開始覺得唔夠推
機箱噴氣都好熱
顯示卡上年先換完黎
請問有冇需要成部換？
$5000夠唔夠做

另外想換mon
跪求24吋 性價比高嘅mon推薦

感謝各位

5000連MOON

5000唔計mon

可以打gta apex之類順暢就得
唔知5000夠唔夠
唔夠就再加

3300x+b450m+3200mhz 8gb x2
gtx1060繼續用

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$840

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Phanteks Eclipse P300A Mesh Edition ATX
價錢：$540

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,289

留
GPU
SSD
HDD

之後有錢再換GPU

24" 1080P 唔係144HZ
自己落黃金睇

應該仲有得再升？
呢到加埋都好似唔過$3000

感謝巴打

上飛花放返8舊
轉rx5700

但仲要換牛同自己砌

平平地搞粒二手7700k二千內
識玩改底版既上8700k
賣左原有個粒6500執五舊左右
淨底既錢可以上2070/2060s
機箱有出熱風係正常所有電腦都要排走熱氣

巴打想問下 如果老母板用
gigabyte B450 AORUS ELITE ATX
代替會唔會更好
個一體式擋板都好吸引

都得
錢姐

真係太吸引 加多少少上左佢好過
btw 3600其實夠唔夠推？
3700x有小小肉赤

4000蚊夠哂用啦
留錢第時換顯示卡啦

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,053

3600到時唔夠又要比錢換
不如3700X
AM4接口之前話用到2020
之後先換GPU
3080年尾先出
中階下年年中先出齊

最起碼加多條8GB ram先
如果你淨係玩GTA同APEX嘅話 I5 6500 + 1060 應該冇咩難度

同埋機箱出風熱係正常
因為啲熱唔會無啦啦消失 佢出風口熱代表啲熱真係可以散走咗 而唔係積喺機箱入面

我估我下次換都淨係換顯示卡
再下次應該成部換了

3700X換GPU都夠你用4年以上

收到 感謝巴打
不過我都唔係太頂到個垃圾機箱
索性大改 人都舒服d

之後再加風扇

諗到都扯曬旗

風扇加勁散熱器
A12X25 + U12S

如果唔換卡, 淨換板u ram
可以唔洗換牛住啦
到時卡連牛先一齊買

隻牛都舊
買新款牛早買早享受都唔錯